% This file was created with JabRef 2.10.
% Encoding: UTF8


@Article{CIR,
  Title                    = {Code général des impôts, Article 244 quarter B},
  Journal                  = {Journal Officiel de la République Francaise},

  Url                      = {https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?idArticle=LEGIARTI000018035690&cidTexte=LEGITEXT000006069577&oldAction=rechCodeArticle}
}

@Article{lemonde_151014,
  Title                    = {Les doctorants n’ont pas la cote dans les grandes entreprises},
  Journal                  = {Le Monde},

  Url                      = {http://www.lemonde.fr/campus/article/2015/10/14/les-grandes-entreprises-boudent-les-docteurs_4789145_4401467.html}
}

@Article{WhiteConsulting,
  Title                    = {Five Transferable Skills All Ph.D. Holders Have That Others Don’t…},
  Journal                  = {http://www.whiteconsultingllc.com/five-transferable-skills-ph-d-holders-others-dont/},

  Url                      = {http://www.whiteconsultingllc.com/five-transferable-skills-ph-d-holders-others-dont/}
}

@Article{decret_2016-1173,
  Title                    = {Décret n$^o$2016-1173 du 29 août 2016 modifiant le décret n$^o$2009-464 du 23 avril 2009 relatif aux doctorants contractuels des établissements publics d'enseignement supérieur ou de recherche},
  Journal                  = {Journal Officiel de la République Francaise},
  Year                     = {2016},

  Month                    = {Septembre},

  Url                      = {https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do;jsessionid=B16878C150C27FF5327F201DC5454897.tpdila09v_1?cidTexte=JORFTEXT000033076338&dateTexte=20160924}
}

@Article{decret_2009-464,
  Title                    = {Décret n$^o$2009-464 du 23 avril 2009 relatif aux doctorants contractuels des établissements publics d'enseignement supérieur ou de recherche.},
  Journal                  = {Journal Officiel de la République Francaise},
  Year                     = {2009},

  Month                    = {avril},

  Url                      = {https://www.legifrance.gouv.fr/affichTexte.do?cidTexte=JORFTEXT000020552499&dateTexte=&categorieLien=id}
}

